因為唔封關，結果病毒持續流入香港

同時間，無口罩啊！

你個仆街政府無能，市民要排一整晚吹風買一盒口罩

做香港人好慘